比老漢推車做愛更狂 「蜘蛛猴」真絕頂升天

做愛姿勢包括老漢推車、觀音座蓮等，這些都曾被網友奉為經典姿勢，但現在更發展出一招更狂的的姿勢「蜘蛛猴」(Spider Monkey)，挑戰男女人體極限。

據英國《太陽報》報導，這招性姿勢在最近被美國鄉民推廣，所謂的「蜘蛛猴」，就是女生幾乎以倒立之姿呈現，男子站立但背對女子，之後抬起女子雙腿，女子可用雙手撐地，然後男子下體靠近女子下體進行「練功」。這招蜘蛛猴，號稱可以讓男人「深入都心」，讓女方體驗到極致快感，更能讓雙方絕頂升天。但報導也提醒，「蜘蛛猴」的動作相當高難度，呼籲男人要小心，避免發生陰莖折斷的狀況，當心半折不能直豎。

就有美國網友表示躍躍欲試，但也有網友認為這根本不切實際，還有網友說，他實在不想變成「折翼的天使」，還是乖乖使用傳統性姿勢就好。（施旖婕／綜合外電報導）

閲

純文字討論？

有冇圖?唔明

背對?

男子站立但背對女子
背對...黑人問號

咁咪屎忽撞屎忽

正評給圖

41J 應該想講狗仔式 但男方提起女方雙腳

背住點插

背對點屌呀

Search 完覺得j 都斷

Spider monkey sex

好似係咁

「呼籲男人要小心，避免發生陰莖折斷的狀況，當心半折不能直豎。」

如果唔係背對既話
打舂式抽插日本av一早有啦

入到都唔識點郁 要跳下跳下？

條j識u turn 屈返向後

一定要你屌Princejoyce 你揀正面定背對？

條撚又長又扯唔係先做到

諗左一陣先明
即係拱橋式抬腳推車

應該得鬼佬得 佢地條撚成條泥膠咁得個長字

背住碌鳩點入呀

依獲真係賓周識轉彎先屌到個閪囉

我屌埋你好無?

長咪入到囉

屈J囉on9

其實喱啲體位係咪鬼佬專用，又軟又長。亞洲人始終短加硬。

黑人都做唔到啦下話

青頭仔？屌閪一定要插？

仲可以點

前前後後 左左右右

女女個頭同條頸好易整傷

唔插入去點屌呀高手，念力呀？

佢睇人屌閪

隊到最入 扭腰 條女最鍾意
child登果然係child登

佢咁有信心，可能真係有第種屌法呢

即係轉下轉下？

in 施旖婕 we trust!

形容埋都仲問

屌個西都咁麻煩 唔屌喇

軟皮蛇先做到

我撚短唔敢玩
利串 冇女冇sp

金拱門

Lm睇斷J

你碌鳩咁短ga

屌早就試過啦，舊聞當有趣

唔怕斷鳩

你碌鳩咁軟呀?

扑個野者，使唔使玩埋雜投

Wtf

有聲

呢呢個姿勢男人掉轉我都明 點解要咁做呢

10

屌閪自轉360

AV拍到咁真係唔知點J

Accordion

體操表演
成件事學術哂

戇鳩招 笑話一則

條j邊夠長，同咪條女要幾樣衰到要背對佢

見到都feel到會斷

係咪咁

隻手同部電話交配？

應該係屙屎咁，腳微曲
屎忽同女個屎忽拍埋
碌鳩向下

體操選手

條女咩名，好正

長軟鳩先得喎

行山見過狗咁樣做愛

老漢推車有幾狂呀

條女唔夠力冼一冼腳
jgg

This

我會幫呢個姿勢改個新名，叫跳火圈，或者Angel's Step

人類歷史上第一個背對女性嘅sex姿勢？

同佢條j一樣細撚到睇唔到

腰都斷呀

正面

升天係因為腦震盪腦充血?

條J玩到軟曬先可以下壓到咁後

Dllm

求code
教學用途一流

lm

施旖婕

隊到最入都唔叫插？

曾用盡了種種方式對你
種種討好的雜技

痴撚線

Lm學野